
                      Una de las películas más flojas del año pasado, a pesar de su éxito y del fandom que se ha creado en torno a la saga. Ni los actores, que no me parece que tengan tanto carisma como se dice, ni el argumento, bastante visto ya en cintas de adolescentes, ni los efectos especiales, bastante pobres, consiguieron mantener mi atención, que se perdió en un guion bastante simplista. Dicen que el libro es mejor, y no es difícil, la verdad. Aunque puedo entender que le guste a los adolescentes, es una pena desaprovechar una idea original y hacer una cinta tan plana y aburrida.
        
            